我地利迷習慣由第二追上

讓榜首去破風

曼城習慣穩佔榜首

收啦
攞你破下風ja

A09

第二無藉口話咩大壓力喇掛

英超冠軍阻力太大

A09!

邊次追得上?

咁你地加油囉

樓主永遠追唔上waiwai

下次下次

YNWA

dllm